李婉華去年9月有傳她在節目中播放《願榮光歸香港》因而被封咪

【明報專訊】李婉華早年移居加拿大，她為加拿大中文電台主持節目《小心華之里》，是電台受歡迎節目之一。去年香港的社會運動，李婉華一直很關心，9月她在節目中播放《願榮光歸香港》後，有傳電台收投訴要她「封咪」。後來李婉華工作如常，但日前突然接通知節目《小心華之里》結束，電台聲稱是「重整架構，靈活分享資源」，她原本周一至五的工作被刪減為一星期做一小時節目，疑被秋後算帳。

李婉華在YouTube「住加女人」頻道回應該壞消息，向聽眾交代。她提到移民溫哥華10多年，照顧家庭及做電台節目，她說：「我好少同世界各地朋友接觸及互動，直至我播『榮光』首歌，得到好大迴響，好多傳聞，話我畀人『滅聲』，又話我無得做電台節目。」對主持了15年的節目被結束，她稱感突然與難過。她以後將更多精神與時間做好「住加女人」，希望大家支持。
李婉華接受《明報》訪問，她表示沒後悔節目中播《願榮光歸香港》，「感難過是電台沒有商量便突然cut節目，對老闆來說總有他們的理由，但對我而言，任何理由也是難以接受！我希望公司會珍惜員工」。

「住加女人」

加拿大中文電台 Facebook-

唔止佢，好多都 cut 人；好多電台都 cut 節目主持，分減工作

而家有直播睇

佢條channel 叫住家女人，去支持下